{
    "question": "Berikan contoh teks anekdot tentang pelayanan di rumah sakit\u00a0",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "anekot visi adalah sebuah visi yaitu sebuah impian yang dicita citakan. kalau anak kecil ditanyakan mau jadi apa besok? si anak kecil biasanya mau jadi dokter itulah impian seorang anak meskipun belum tahu bagaimana cara mewujudkan impian tersebut.<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "teks-anekdot-mengandung-unsur-lucu-betulkah-setiap-cerita-lucu-d-665",
            "question": "Teks anekdot mengandung unsur lucu, betulkah setiap cerita lucu digolongkan kedalam anekdot ??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tidak betul, karena tidak semua cerita lucu termasuk teks anekdot tetapi adapula cerita lucu tersebut bisa dikatakan sebagai teks cerita lawak atau humor",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konjungsi-yang-berfungsi-sejenis-dengan-kata-lalu-208",
            "question": "Konjungsi yang berfungsi sejenis dengan kata lalu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kemudia, setelah itu<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "selanjutnya, seterusnya, kemudian",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-sambung-nyawa-dan-gelap-mata-948",
            "question": "Apa yang di maksud dengan sambung nyawa dan gelap mata?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Daun Sambung Nyawa<span>\u00a0atau\u00a0</span>Sambung Nyawa<span>\u00a0atau\u00a0</span>Sambung Nyowo<span>\u00a0atau\u00a0</span>Akar Sebiak<span>\u00a0yang nama\u00a0</span>Latinnya<span>\u00a0adalah\u00a0</span>Gynura procumbens<span>\u00a0ialah salah satu jenis tanaman asli indonesia yang sudah lama dipakai oleh masyarakat untuk mengobati berbagai penyakit. Sambung Nyawa banyak terdapat di\u00a0</span>PulauJawa<span>\u00a0dan\u00a0</span>Sumatera<span>, sebagian tumbuh liar di pulau\u00a0</span>Bali<span>.<br>gelap mata :\u00a0</span>tidak dapat berpikir terang; mengamuk (krn marah sekali); gelap mata;\u00a0<span>(arti)</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prosedur-pembuatan-sim-785",
            "question": "Prosedur pembuatan sim ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Mengisi formulir permohonan disertai fotocopy KTP dan pas photo<br>2. Mengikuti ujian teori yang diadakan, apabila lulus ujian maka akan melanjutkan ke tahapan berikutnya<br>3. Menjalani ujian praktik sesuai dengan jenis SIM yang dikehendaki<br>4. Pemohon yang lulus dalam ujian teori dan praktik akan dipanggil<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "mengisi formulir permohonan disertai fotocopy ktp dan foto<br>mengikuti ujian teori, apabila lulus dapat melanjutkan ke tahap berikutnya<br>menjalani ujian praktek sesuai jenis sim yang dikehendaki<br>permohonan yang lulus dalam ujian teori dan praktik akan dipanggil untuk membuat SIM<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-sih-yg-dimaksud-dengan-subjek-574",
            "question": "Apa sih yg dimaksud dengan SUBJEK??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tergantung konteks, tapi bisa juga orang ato benda yang diteliti<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "subjek adlh bagian klausa yg menandai apa yg dibicarakan oleh pembicara.bagian klausa yg lain selain subjek adlh predikat.subjek tdk slalu sma dgn pelaku,terutama dlm kalimat pasif.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bisa-tolong-buatin-teks-eksposisi-tentang-politik-minimal-4-para-536",
            "question": "Bisa tolong buatin teks eksposisi tentang politik, minimal 4 paragraf?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Politik adalah sebuah kebijakan terorganisir dan digunakan untuk \nkepentingan orang banyak atau rakyat. Tahun 2014 nanti Indonesia akan \nmelaksanakan pesta Demokrasi untuk memilih partai politik, Calon \nlegislatif serta calon Presiden dan Wakil Presiden.  <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "carilah-20-contoh-verba-yang-mengandung-arti-membagi-atau-mengelo-921",
            "question": "Carilah 20 contoh verba yang mengandung arti membagi atau mengelompokkan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "memilah,menjeniskan,memisahkan,menggabungkan.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "struktur-dan-kaidah-teks-laporan-dan-observasi-633",
            "question": "Struktur dan kaidah teks laporan dan observasi...?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "struktur teks observasi :<br>definisi umum <br>deskripsi bagian<br>deskripsi manfaat<br><br>maaf yg lainnya ,anis gk tau ^^<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saya-punya-tugas-menulis-esai-tentang-puisi-teringat-rumah-tapi-325",
            "question": "Saya punya tugas menulis esai tentang puisi Teringat Rumah. Tapi saya mendapatkan kesusahan karena tidak tahu makna dari puisi itu. Dan urutan penyampaian masalah apa yang harus ditulis dalam esai?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sebenarnya kamu dapat memahaminya, karena menurut KBBI esai adalah karangan prosa yg ditulis melalui sudut pandang pribadi penulisnya, kamu bisa melihat puisi tersebut dari sisi argument dan pernyataan yg terdapat disana.. begitu menurut saya.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-empat-dari-tujuh-penambang-ditemukan-tewas-di-penambangan-int-687",
            "question": "(1) Empat dari tujuh penambang    ditemukan tewas di penambangan intan kampung Ujung Murung, Banjar Baru,\r\n Kalimantan Selatan. (2) Korban tertimbun tanah longsor dari bibir tambang. (3)\r\n Penambangan tradisional itu runtuh setelah hujan lebat mengguyur kota Banjar\r\n Baru. (4) Kegiatan evakuasi korban yang tertimbun longsoran tanah setinggi\r\n empat meter itu perlu waktu yang sangat lama karena hanya menggunakan cangkul\r\n dan sekop. (5) Keempat korban longsor itu pada hari Jumat dimakamkan di Cempaka\r\n dan Sungai Tiung.\r\n\r\nKalimat yang berbentuk opini dalam paragraf tersebut\r\n terdapat pada nomor \u2026. \r\n\r\nA.\u00a0\u00a0\u00a0 (1) \r\n\r\nB.\u00a0\u00a0\u00a0 (2) \r\n\r\nC.\u00a0\u00a0\u00a0 (3) \r\n\r\nD.\u00a0\u00a0\u00a0 (4) \r\n\r\nE.\u00a0\u00a0\u00a0 (5)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "A. (1)<span> Empat dari tujuh penambang<br>\nditemukan tewas di penambangan intan kampung Ujung Murung, Banjar Baru, kalimantan selatan</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A.\u00a0 (1)<span> Empat dari tujuh penambang<br>\nditemukan tewas di penambangan intan kampung Ujung Murung, Banjar Baru,<br>\nKalimantan Selatan.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}